簡單分析 如何救中大

聽朝仲有晨曦行動
今日你地入晒中大畀狗圍仲有乜用?？
今日入得暴大果D應該係真勇武
聽朝仲邊有人行動?
今晚應該係近近地嘅地方開下花
放工時份分散狗力先為上策

BE WATER MY FRIEND

記住:唔好咁做，要守法

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

001

002

003

004

005

006

007

008

009

010

救中大